柒頭JM

點解叫親Janice Man都喺柒嘅

喺你老母